各位二手飯師最近係邊搵食？

最近美心大家樂嗰啲好多都冇開
m記又會比人影上網
搞到個個去晒牙活，但我又唔夠其他師兄搶
我已經餓左幾日了

藍店，扮藍屍

家騰英之屋